「突發」急需冷氣軍師！

大家快啲返屋企開冷氣開電腦睇live

Push

818 民陣宣佈今日集會有170萬人

返屋企

推

我宣布冷氣參謀部正式成立!!!

有冇人反對

沒有 沒有 沒有